救命，間房好多蟲（有圖）

最近間房多咗依啲蟲
［img]
有時會喺房食嘢，有冇巴打知道咩蟲嚟同埋點處理？

係咪拍死咗好多塵咁

似係衣蛾
專食衫
用漂白水抹下全間房

呢隻應該成蟲黎
幼蟲狀態唔識飛 係好似條蟲咁 拖住個蛹
我依家都係見一隻殺一隻唔知點搞

係呀唔知塵定汁

咁我試下掉啲舊衫走成

先

補圖，識飛